阿媽煲靚湯， 阿爸落毒藥， 全家死清光

細個成日講，大個覺得呢句野超心寒

未聽過 又唔鳩押韻 仲以為係新聞

得你屋企係咁講架姐

+1

靜夜思喎

引哂班00後出嚟

我老了

尋日呀媽㷛靚湯 勾起我的性欲望

你係學邊首靜夜思得3句

作者全家死晒，所以冇人作埋最後一句

巴打智商有問題？